
Болото  подотпустило,
Но руки то в трясине
Москва блудливая
На героине героиня.
Я снова просыпаюсь где-то в гостинице синий
Прости меня за пару этих жирных белых линий.
Бикини, юбка мини, экспорт экскорта
Здесь продают любовь любого сорта.
Для них весь этот рок-н-ролл прикол да и только
Очередная попойка в очередной помойке.
Барная стойка, пьяные лица
И белка в колесе начинает крутиться.
Мы так хотели быть вечно беззаботно-пьяными
Господь послал и посмеялся над нашими планами.
Я бы ушёл, но рано мне, уходят лишь на пике
Койот по-прежнему дикий, пальцы всё так же стики
Всё стало предсказуемо — никакой интриги,
Я редкое животное со страниц Красной книги.
Ещё один день, я тебя прошу
Мои песни — письма, что я тебе пишу.
Ещё немного повишу и оторвусь
Ещё немного и вернусь.
Ещё один день, я тебя прошу
Мои песни — письма, что я тебе пишу.
Ещё немного повишу и оторвусь
Ещё немного и сорвусь.
Знаешь, здесь холод пробирает до костей,
Под одеяло пробирается — прямо в постель.
На белый снег твоих атластных простыней
Я падаю во сне и как-то теплей.
На расстоянии набранных цифр
Я подбираю слова словно шифр.
Главное жив, остальное — не важно,
Я думал что напьюсь, но всё еще мучает жажда.
И меня мажет на полотна холодная осень
Вся жизнь — дурная привычка, которую не бросить.
Мы не из тех, у кого кожанка сложена в ящик
Весь этот рок-н-ролл мой крест животворящий.
Сука, руки в глянце. Не спас, не щит, не панцирь
Зачем, скажи ты, ко мне в душу лезут самозванцы?
Давай останемся с тобой вне объективов камер?
Я так люблю смотреть на мир твоими глазами.
Ещё один день, я тебя прошу
Мои песни — письма, что я тебе пишу.
Ещё немного повишу и оторвусь
Ещё немного и вернусь.
Ещё один день, я тебя прошу
Мои песни — письма, что я тебе пишу.
Ещё немного повишу и оторвусь
Ещё немного и сорвусь.
Ещё один день, я тебя прошу
Мои песни — письма, что я тебе пишу.
Ещё немного повишу и оторвусь
Ещё немного и вернусь.
Ещё один день, я тебя прошу
Мои песни — письма, что я тебе пишу.
Ещё немного повишу и оторвусь
Ещё немного и сорвусь.
